燒山係咪祝福過自己個仔?

救救老蕭，蕭定一欠債2.34億分10年還 父親蕭若元抵押股份物業